{
  "Singing&Ear Training": "시창&청음 트레이닝",
  "Click on start": "시작버튼을 누르세요:)",
  "Singing": "노래하세요:)",
  "Too Low" : "너무 낮습니다.",
  "Low": "낮습니다.",
  "Tune!!!": "정답!!",
  "High": "높습니다",
  "Too High": "너무 높습니다",
  "Start": "시작",
  "Stop": "정지",
  "Generator": "톤 제너레이터",
  "Wave Form": "사운드 형태",
  "Settings": "설정",
  "Language Settings": "언어 설정",
  "english": "English",
  "korean": "한국어",
  "Keybord Settings": "건반 설정",
  "Key Width": "건반 넓이 ",
  "Show Labels": "라벨 유무",
  "ToneGenerater Settings": "톤 제너레이터 설정",
  "Instrument Settings": "악기 설정",
  "Guitar": "기타",
  "Base": "베이스",
  "Ukulele": "우클렐레",
  "Volume": "볼륨",
  "Adjust Volume": "볼륨 조절",
  "Adjust speed": "속도 조절"

}


